有冇絲打有偏頭痛

我係左邊痛 有時痛到眼都痛埋 黎m前最常發生

我係痛右邊
一痛嗰陣我都係連眼都痛埋 望到光更加痛

我都係左邊痛 痛之前半粒鐘隻眼會開始閃下閃下睇唔到野 然後出冷汗之後開始偏頭痛 最後要扣喉嘔哂啲嘢出嚟再訓一覺先無事 持續左4-5年 後尾睇醫生發覺 我偏頭痛係因為食滯左 個胃消化唔到食物先會咁 改善左像食習慣後 依家已經無再痛過

飲食習慣

岩岩先啪咗兩粒必理痛 想死

留名 時不時就痛 一痛痛好耐 眼同頸都痛

通常左邊痛 每日都要食止痛藥咁濟

兩邊都會痛算唔算偏頭痛
十幾年嚟都係咁 一係啲嘈 多人 熱嘅環境就會咁

仲要周不時後尾枕練住練住咁痛

而家痛到標眼水 喺醫院等緊睇急症